大陸d濕鳩game點解咁有錢？ 隻隻都係YouTube賣廣告

次次都逼住睇佢d垃圾廣告，十個廣告有8個都係依d濕鳩game，最抵死有時比佢引到睇曬成個on9廣告，成撚日中伏個d咩5星秘書，睇個5秒變左睇曬

最撚屌係一睇就知個廣告同隻game完全冇關係，
dl完一定係另一樣野。

係咪全球YouTube 都比依d濕鳩廣告強姦緊

一定要玩蘿莉~笑傲江湖m

cap乜撚圖樓主又賣廣告

因為真係搵到錢

好多無腦既支那腥移民好鍾意玩

Fbi

market大,盈利都大

多得啲課金既傻仔

budget擺晒落宣傳

隻隻game根本一樣content
開發成本零

最尾嗰隻點解係精靈寶可夢個地圖？😑

笑傲江湖m d廣告勁撚hea
有d本身個廣告時間就係得5秒
佢笑傲江湖 5秒未講曬對白 直接cut

幾十萬出一個缺陷廣告 有錢到

之前睇人講過
假廣告先吸引到人玩
唔係隻GAME好唔好玩

亂鳩來
見過一個夠膽死用aoe d圖來做廣告

呃左下載同點擊率先，過一排就話自己幾多千萬下載 明明好多係呃返黎

滔滔兩岸潮。。。好撚難聽

商品說明條例唔包依d濕鳩game

好有心機
炒MHW都有

塘水滾塘魚
好多game都係垃圾 浪費時間

星爺d戲既劇情都有

Youtube賣廣告又唔係貴

垃圾廣告

好撚戇鳩，影住條女打機突然有條友喺後面大嗌跟住完咗，唔知佢想表達乜

係 我就係講依個
屌你老母幾十萬扔落海冇分別

你開POST討論 佢已經回本

有連登仔因爲我個post走去dl
就佢抵撚死啦 咁低質都做連登仔